有個黃店老板收到聖誕卡話好sweet, 快D教訓下佢地

話說今日係太安樓教訓佐一間黃店
老板比佐張卡同我講佢今日收到張卡, 話真係好sweet 呀
佢仲要張D卡放哂係佢隔離日日望住
實在太過份啦
大家千祈唔好比佢地得呈,
係呢個聖誕節要大大力咁懲罰佢地
要佢地成間鋪都掛滿聖誕卡
要佢地知道今個聖誕係佢地人生中最sweet 既聖誕節

光復香港
時代革命

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

邊間？係咪熱狗？

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

黃色經濟圈嘅小學雞數學

寫左畀被拉嘅手足先，佢地更加需要呢份温暖

聽日下晝三點愛丁堡要人！

全球罷買支那貨慶祝聖誕，幫我推到全世界睇到